【重要：831-93香港人車輪戰 要出呀！】然後...純粹想抒發下

今日深藍老母同我講左兩句說話：
「唔好再行差踏錯 屋企冇錢保釋你」
「仲有 除左錢 你阿媽我出去都要面」

而深藍老豆早兩日就：
「後果自負 有咩事唔好搵我保釋你 我唔做呢啲野」

呢場仗歷時八十幾日 最傷唔係發夢食蛋或者係比狗咬
最傷係發完夢之後好攰咁返到一個以為係屋企既地方 但係連半點溫暖都感覺唔到
明明做緊一件岩既事 都要偷偷摸摸 出面走得到返到去又係另一個戰場
連續係咁樣loop 好疲累
最近成日眼前會出現一大堆速龍撲埋黎既幻覺 個人完全放鬆唔到 不斷戰鬥mode
開始有啲想放棄撤退 放棄反抗

831極可能係一場大戰 可能好多人都會比白色恐怖搞到好驚 但係都希望大家可以出黎
不分和勇
91 92 93 我都唔肯定自己去唔去到 應承我 如果我去唔到 你地幫我去埋我嗰份 好冇？
放心 我唔係做傻事 只係預左好可能送頭 而即使係咁 場仗都唔可以停 要靠大家打落去

如果有發夢係前線既巴打睇到呢個post 記得我地要一齊盡力保護好絲打同埋初中生！
好高興能夠同咁多位手足一齊為香港奮鬥！戰場上見！

最後，
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油。

P.S. 原諒我唔太識得講野 諗到咩就講

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

手足，Be water

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel